政府過橋抽板 抗疫完就告醫護

土匪全面進駐
要幾無恥有幾無恥

遲啲支共所有貪污包庇
高官玩幼女 賣地溝油黑心雞蛋
全部都會響香港出現

投完降
覺得對面會收手

去台灣旅行啦，全世界都歡迎醫護去自己國家旅行

限聚令放寛
探病政策放寛
抗疫現曙光
係時侯清算了

真

食兩家典型例子
最撚精就係佢哋點會唔知

本身成件事都on9

未有疫果時罷工

大爆發果時就自動波番去

諗唔明個邏輯係邊

又係屈政治，就嚟唔用八達通都係政治、返工要出糧又係政治，呢個世界得佢地最純潔最「唔講」政治

邊有食兩家
咁你勢唔夠人強自然係咁
抗爭都要養家 罷工係好高成本

前線已經犧牲付出左先換到香港局部封關
冇局部封關香港已經俾武漢肺炎攻陷左
好彩冇發生 政府/你啲廢柴先有機會響度事後孔明

一係唔打
一打就要至死方休

本身醫護都缺人
佢可以做3咩
炒晒佢搵鬼做？

我想話當日話撐醫護嘅就唔該繼續撐
如果唔係，你地先係過橋抽板嘅人

如果局部封關係有效既
即係林鄭唔肯全面封係岩既
咁點解要求全面封關

一定唔會炒晒
但炒幾個搞手 班細既就會自動收聲
好似恐嚇學生咁之嘛
唔通真係踢晒全港學生出校咩
只要踢幾個出名既 個個都會嚇到唔敢出聲
依個時候就係考驗團結既時候
唔團結就玩完

唔好混洧視聽 非黑即白
你搞清楚一開始係要求全面封關
林鄭唔肯只係肯折衷攪局部
到而家冇事係香港人自己抗疫意識高
並唔係代表局部有效

你唔需要混淆視線轉移話題
呢個po講緊政府過橋抽板
利用完醫護再告佢地

呢句你自己講架

投降輸一半........

你唔係真係咁天真啊ma

diu垃圾政府

其實我建議無罷工嘅人呢d時候就咪撚抽水喇

成件事講到好出奇咁，係咪全香港得我知政府會秋後算帳，定係得班醫護戇尻尻唔知。

當日講撚左退一步唔係海闊天空，係趕盡殺絕，班傻尻要投降，而家咪抵撚死囉，一堆condom我唔會同情啲冇決心嘅人

笑死 當從就應該由佢係本港係咁爆LA
武肺經濟攬炒威力勁過你出黎打爆灑條街多多聲LA 又可以清洗廢老
你話唔封關醫護到時工作量爆錶 咪跟合同夠鐘返工做到夠鐘咪走人
E+幫埋政府抗疫成功 班支持你地罷工D人 E+出街去玩去食 你就比人清算
重未睇清楚香港人既小農劣根性?

有效都有分幾多%, 局部封關30%, 可能全面封關係100％，明未，你咁講同世衞話口罩阻唔到病毒有咩分別

缺？年年都搵大陸西黎做醫護，加上缺唔缺人關政府咩事，佢地會入市井醫院睇病咩

醫護移民大把國家收，鬼唔望遲啲再爆多次，唔夠人手，攬炒香港